{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023579",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019879",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 유성 파로스"
    },
    "text": "宿泊施設は計32室の客室を保有しており、近くには大田1号線甲川駅があります。支援する言語は韓国語です。これは訪問者にも当てはまります。また、客室間の移動は不可能であり、移動時に強制退室措置になります。退室時間以降は、1時間当たり1万ウォンの追加料金が加算され、客室内で騒ぎが発生して他の客室から苦情が寄せられた場合、強制退室措置となります。連泊の際には備品が提供されますが、客室の清掃は有料で行われ、1回当たり15000ウォンの費用が発生します。また、3人以上の男女が一緒に宿泊することは不可能であり、この場合には払い戻しは不可能であり、強制退室措置になります。宿泊施設はセスコ管理サービスで安心でき、セスココンシアターマネージャー管理で快適な客室衛生状態を維持しています。PCの使用に関する事項では、PCの一部の機能が正常に動作しない場合があり、客室交換や払い戻しはできません。PCの使用をご希望の方は、あらかじめフロントにご連絡いただければご用意いたします。流星初のOTT4種パッケージであるネットフリックス、ウェーブ、ディズニー、ティービングを提供し、客室には最新式空気清浄機とヒノキ仕上げ材が設置されており、PM2.5や黄砂を予防し、リラックスできる休息を提供します。また、マットレスを週1回ケアすることで清潔な寝具を提供し、HeavenlyBedマトリックスを使用して快適な睡眠を楽しむことができます。マトリックス中の900個のコイルで、どんな姿勢でも体を安定的に支えるこのマトリックスをパロスで体験してみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "宿泊施設は計32室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の近くには大田1号線甲川駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどの言語の支援を提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設は韓国語の支援を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室間の移動は可能ですか？",
            "answer": "客室間の移動は不可能であり、移動時には強制退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "退室時間以降に滞在した場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間以降は、1時間当たり1万ウォンの追加料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で騒ぎが発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内で騒ぎが発生し、他の客室から苦情が寄せられた場合、強制退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "連泊の際には何が提供されますか？",
            "answer": "連泊の際には備品が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室の清掃は無料ですか？",
            "answer": "客室の清掃は有料で行われ、1回当たり15000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "3人以上の男女が一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "3人以上の男女が一緒に宿泊することは不可能であり、この場合には払い戻しは不可能であり、強制退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の管理は誰が行っていますか？",
            "answer": "宿泊施設はセスコ管理サービスで安心でき、セスココンシアターマネージャーが管理しています。"
        },
        {
            "question": "PCの使用に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "PCの一部の機能が正常に動作しない場合があり、客室交換や払い戻しはできません。PCの使用をご希望の方は、あらかじめフロントに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのようなエンターテイメントが提供されますか？",
            "answer": "宿泊施設ではネットフリックス、ウェーブ、ディズニー、ティービングの4種類のOTTパッケージが提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室には何が設置されていますか？",
            "answer": "宿泊施設の客室には最新式空気清浄機とヒノキ仕上げ材が設置されており、PM2.5や黄砂を予防し、リラックスできる休息を提供します。"
        },
        {
            "question": "マットレスのケアはどのように行われますか？",
            "answer": "マットレスは週1回ケアされ、清潔な寝具が提供されます。"
        },
        {
            "question": "マットレスにはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "マットレスにはHeavenlyBedマトリックスが使用されており、900個のコイルで体を安定的に支えます。"
        },
        {
            "question": "マットレスを体験することができる場所はありますか？",
            "answer": "マットレスを体験することができるのはパロスです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 486,
        "QA": 688
    }
}